有無人用過日本阿爾卑斯廣域自由通行券?

屋企人準備去名古屋 高山個邊旅行
佢上網睇到阿爾卑斯廣域自由通行券可以4日係個個地區任搭JR
問題就係個官網就寫FOR JR EAST PASS HOLDERS ONLY
但上網睇D人介紹都好似唔需要個PASS就直接買到用得
有無巴打係用過 知道究竟係點樣

官網條LINK:

自推